[失蹤人口]留英港生失蹤三個月 父母赴當地尋子無果

本港一名在英國南安普敦大學留學的男生失蹤近3個月，其香港家人已向當地警方報案，當地警方呼籲見過事主的人提供消息。

20歲的康志聰(Chi Chung Hong)，英文名為「Ivan」，高約5呎6吋、中等身材、黑短髮及戴黑色眼鏡，他曾在北安普頓就讀了3年及報考A-Level，現就讀南安普敦大學(University of Southampton)生物科學系二年級。Ivan自從今年9月25日從香港返回英國，繼續其第二年學業後，只與家人聯絡了數次，最後一次通話是在10月4日。而父母給Ivan的信用卡最後使用時間為10月12日，Ivan亦沒有參加生物科學系在10月的一次考試，相信他本學期根本沒有上過課。

Ivan的父母到了當地尋找兒子，其父Eric向當地傳媒表示，他們非常擔心，因為Ivan只有二十歲，一個人身處外地。他指Ivan個性安靜及喜愛閱讀。他又說現在只想兒子盡快致電回家，只要能接觸到他，一切都可以處理得到。在香港警隊任職的Ivan母親Ida則說，兒子經常說很忙，所以他們只會每周聯絡他一次，了解他的讀書情況。

Ivan父母飛往英國尋人，又製作尋人告示，但仍沒有消息，他們將會在今日聖誕節回港，他們呼籲有Ivan消息者聯絡當地的修咸頓華人協會提供協助。

修咸頓華人協會今午回應《明報》記者查詢時表示，目前仍未有Ivan消息，而當地警方則暫時未回應查詢。

Ivan於香港的父母親自飛往當地尋子但仍沒有消息，他們將會在今日聖誕節回港

殘體字既

應該俾鬼佬捉左去禁室培育

廿歲似四十歲
人生已完

呀叔咁既樣

嗰邊大陸仔多d咪用殘體

邊計較得咁多

香港警隊任職的Ivan母親Ida則說，兒子經常說很忙

完。

報應咁快到...真係慘

Madam死全家唔使你教

我真係恭喜你呀

睇個樣
似係好受父母保護嗰啲人
一定要聽父母話
難以承受逆境，錯敗

死全家

睇樣都知垃圾讀唔成書果d人

黑警家庭

係香港個時同佢同一間中學
好不安

原來係報應, 準備定執骨啦

一望到寫住任職警隊果句
此post已完

抵啦